年年除夕尖咀都封路

今年專登唔封路就係為左製做混亂等警方可以拉人

今晚出尖咀要小心
班狗會專捉靚女